［百萬圓桌］ 其實乜撚野叫百萬圓桌

見D保險佬成日拎坐個百萬圓桌黎打飛機
又話公司請佢去旅行食buffet
上網睇一D又話年薪過百萬
一D又話年薪=56萬再扣回佣 就入到
咁複雜 有冇連登百萬圓桌會員可以講解下

恒大圓桌我就坐過

柒野

好難㗎咩?
lump sum投資保單是但都一百萬港幣，咁係咪做八張就掂?

MDRT（Million Dollar Round Table，百萬金圓圓桌會）自1927年推行，是保險業內公認的業績證明，全球多個國家地區的代理會按業績分等級，包括百萬圓桌合格會員，超級會員（Court of the table，COT）及頂尖會員（Top of the table，TOT）。
世界各地保險代理的每年業績標準，都會跟隨當地的消費物價指數而作出調整，而COT及TOT業績分別是MRDT的3倍及6倍。
以今年為例，香港區MDRT會員資格佣金要達53.32萬元，或有效保費213.28萬元，故COT佣金即要達到160萬元，而TOT更要達320萬元。
截至去年8月，友邦香港及澳門有2,648名代理擁有MDRT資格，平均每5位就有一位是MDRT。

平均每5位就有一位是MDRT

圓桌騎士

唔怪之得D做保險既舊同學個個係百萬圓桌

我以為係搵到一百萬先得

我都係 以為個個金融界精英

做保險嘅朋友成日係ig講MDRT 去晚宴好似選港姐咁 又發光發亮又剩

其實計返月入都淨係得4，5萬 同連登fg比都仲係差少少

究竟係咪真係咁風光

咁好做 咁我今年都係唔考ACO 去考返個保險牌

MDRT已經咁好搵
有個朋友係AXA做TOT
3球一年 好撚葡萄